<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Psycologa integrativa on Valentina Marcó del Pont Bonfil</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Psycologa integrativa on Valentina Marcó del Pont Bonfil</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Aug 2021 11:11:11 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>http://localhost:1313/contact/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Aug 2021 11:11:11 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/contact/</guid>
      <description>Si estás interesado(a) en solicitarme una terapia, por favor envía un mensaje a valmarcodelpont@gmail.com. Iniciaremos con una sesión de 20 minutos gratuita para comprender mejor tus necesidades y explicarte cómo funciona el proceso terapéutico conmigo.</description>
    </item>
    <item>
      <title>About</title>
      <link>http://localhost:1313/about/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Aug 2021 11:11:11 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/about/</guid>
      <description>“ Como psicoterapeuta, tengo una amplia formación en psicología y especializaciones en terapia existencialista con perspectiva de género. Con más de treinta pacientes a lo largo de mi carrera, mi enfoque integrativo me permite adaptarme a las necesidades individuales de cada uno, brindándoles un apoyo psicológico completo y compasivo para superar sus desafíos emocionales y promover su bienestar integral. Más sobre mí: Licenciada en Psicología por la Universidad Iberoamericana Ciudad de México Especialista en Psicoterapia Existencialista con Perspectiva de Género e Inclusión en Centro de Salud Mental y Género Máster en Psicoterapia Integrativa en Institut Mensalus de Barcelona Psicoterapeuta EMDR.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
